{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042967",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "착한감자탕 양산점"
    },
    "text": "当店は毎週月曜日から日曜日まで営業しており、営業時間は午前11時から午後7時までです。 ただし、毎週日曜日は休みです。 当店では様々なメニューを販売しております。 主力メニューの白菜入りカムジャタンは、小、中、大の3サイズで販売され、価格はそれぞれ25,000ウォン、30,000ウォン、35,000ウォンです。 また、熟成キムチ入りカムジャタンも小、中、大の3サイズで販売され、価格はそれぞれ28,000ウォン、33,000ウォン、38,000ウォンです。 追加で豚の背骨入り酔い覚ましスープ、ヤンピョン酔い覚ましスープ、ソンジ酔い覚ましスープ、定食(2人前以上)、コングクス(季節)も販売しており、価格はそれぞれ9,000ウォン、9,000ウォン、8,000ウォン、9,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間は午前11時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "当店は何曜日から何曜日まで営業していますか？",
            "answer": "当店は毎週月曜日から日曜日まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "毎週日曜日は何日ですか？",
            "answer": "毎週日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "当店で販売しているメニューの種類は何ですか？",
            "answer": "当店では様々なメニューを販売しております。"
        },
        {
            "question": "当店の主力メニューは何ですか？",
            "answer": "当店の主力メニューは白菜入りカムジャタンと熟成キムチ入りカムジャタンです。"
        },
        {
            "question": "白菜入りカムジャタンの価格は何ですか？",
            "answer": "白菜入りカムジャタンの価格は小が25,000ウォン、中が30,000ウォン、大が35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "熟成キムチ入りカムジャタンの価格は何ですか？",
            "answer": "熟成キムチ入りカムジャタンの価格は小が28,000ウォン、中が33,000ウォン、大が38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加で販売しているメニューは何ですか？",
            "answer": "追加で豚の背骨入り酔い覚ましスープ、ヤンピョン酔い覚ましスープ、ソンジ酔い覚ましスープ、定食(2人前以上)、コングクス(季節)も販売しております。"
        },
        {
            "question": "豚の背骨入り酔い覚ましスープの価格は何ですか？",
            "answer": "豚の背骨入り酔い覚ましスープの価格は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンピョン酔い覚ましスープの価格は何ですか？",
            "answer": "ヤンピョン酔い覚ましスープの価格は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソンジ酔い覚ましスープの価格は何ですか？",
            "answer": "ソンジ酔い覚ましスープの価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "定食(2人前以上)の価格は何ですか？",
            "answer": "定食(2人前以上)の価格は9,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 467
    }
}